ASUS 底版cpu led同sb pwr長著

電腦用用下定格無聲， 之後reboot部機無畫面，連開機畫面都無
之後就發現底版呢兩支燈長著紅色
底版：Asus B85-Pro Gamer

希望ching可以解答到，thanks

抆走顯示卡用内顯試試

都唔得，試埋拎走ram都係長著果兩支燈...

自己上網搵個支LED indicate d乜好難?
要上黎人地幫你上網搵?